有咩人可以一早預視肥佬黎被拉 壹傳媒爆升

個個就一定係有份造市

會唔會由頭到尾都係局
有人係連登吹風入股票

屌啲黑警一定入左貨先上去拉蘋果啦！
報ICAC啦！
不過無用

而家都冇人估到港共做梗乜,
樣樣野都古靈精怪, 雜亂無章